{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 펜션호박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、それによる払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もお客様にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 入室利用案内としては、予約特典のメゾネットタイプが利用できるものとIPTV/WiFiを通じて全客室でインターネットを楽しめるというものがあります。 またバーベキュー場を利用でき、すぐ隣の建物にはコンビニがあって必要なものを購入することができます。 駐車場もあり、葦原散歩など様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は、どうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女が同じ部屋で宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、それによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典のメゾネットタイプが利用できるものとIPTV/WiFiを通じて全客室でインターネットを楽しめるというものがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用でき、すぐ隣の建物にはコンビニがあって必要なものを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、葦原散歩など様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 655
    }
}